NIO 40蚊恥笑區

買支那股，抵啦

dllm

好人好者有tesla唔買

不如開埋xpev 40蚊恥笑區

8$ 買表示開心。

今晚一支大陽燭插死你

仲有小鵬

又棍

入貨 有幾多還幾多
月尾80

電動車三傻

比你燈返生啦
以後記得要買你睇淡既股

$46

死都燈返生

笑死

彈得勁過TSLA，笑唔出

屌撚住呀TSLA

樓主係咪重倉nio

自燈！高招

41大手入了

多謝樓主

聽日就跌返曬

屌你老母咁都俾你燈得返上去
賺少左幾千啊屌